一人N樣好食既冷門水果

蓮霧(天桃)

石榴
密集恐懼症患者慎入!

龍珠果
細個食過一次，都係唯一一次

細個呀婆屋企成日有
但冇試過

山竹 牛肉

山竹真係冇得輸

樓上果d叫冷門？

一定係麒麟果

最鍾意既生果之一

恐龍果

麒麟果

最撚難食，得個甜字
有時蛋糕上面有，會即係黎手dum出街

其實石榴點食 好多核

蓮霧超正
去坐長途車鐘意帶蓮霧上車食

連核食

呢隻幾好食 有無人知叫咩名？

橙，西瓜

新鮮既無花果

蛇皮果

royal/特秀級既岡山夢白桃
你地買唔到

百香果

人參果

馬來西亞去果園食好正

魚子醬

蘋果

tarap 唔知中叫咩

肉地有D似大粒既釋迦，外型似榴槤

芝麻

山油柑

夠冷門未

好大陣草青味 係咪我食嗰啲太生

楊桃

你食果d垃圾啫

土耳其無花果正到hihi

紅毛丹

番荔枝

就咁咬既笮

橙

紅肉果隻

又 鞭

真心未聽過

蔗

山竹

細個食過一種 出邊用張薄紙皮包住（唔知係咪佢層皮）要剝開層野黎食，入邊係粒橙黃色既野，唔知咩黎，有甜有酸，唔記得有冇核

連霧都冷門

西梅
超甜

大樹菠蘿

龍珠果??

天桃超清爽
個名改得冇錯，真係有種食完加十年命嘅感覺

仲有山竹算唔算冷門，以前一年四季都見有得賣，近幾年好似少左好多咁

超想食，冇人睇住可以自己一日爆哂一箱

山竹去東南亞食到你唔想食

楊梅 好似係咁叫

岩啦岩啦，小弟見識少，唔該哂

火龍果呀

我係妹妹下吐返啲核出嚟

韓國香瓜

琵琶果

黃皮

呢隻之前住外國成日飲 番香港唔多覺有

唔知叫咩名，但好正好好食

因為是野果, 無得買

樓主識食
天桃世界第一
但講親都冇人識

提子

Royal級日本水蜜桃

識食喎絲打

兩隻都鍾意1
石榴香港好少有,就算有都唔太好食
不過食起上黎好麻煩

同好

熱情果

釋咖

通常我會挖晒落嚟
揾個匙羹一大啖擺落口𡁻啲汁

早排返工一日啪一粒 腸胃好好多

呀婆一家住新界
有個果園種開
全部樹上熟好正
但呢十年成日比人偷
又多人擒入去野戰成地 condom

屌

蓮霧真係好好食

冷門水果
冷門到我連個名都唔記得,但我食過

包有屎痾

新鮮紅棗

Search 左嚟睇
啲人話叫香菠蘿

有冇人知依隻係咩生果 係香港未見過
食落酸酸地唔好食的

蛇果

難食到仆街 我係香港都未見過

Acai berry

蕃茄仔？

紅毛榴蓮

燈籠果

又叫釋迦
細個啊爺成日買黎食真係充滿童年回憶
宜家行過生果鋪都唔見有唔通真係要去果欄先有

牛油果

油甘子

入黎正想講呢個

蓮霧有次食到中間先發覺有白色蟲係個心度 屌佢老母完全睇唔出

天桃口感爽口，甜度適中，唔會好似橙，奇異果噉有伏，仲要冇核，真係世界第一

啲白色汁痴到

啱啱google完應該真係燈籠果
應該係我食過最難食嘅生果

傻西瓜

山竹 石榴 百香果

無花果

柿

識食
叫冬棗呀

魚柳包

番茄🍅

桃

要用油洗手

香瓜茄黎

貼題: 露兜果 火參瓜 蓬萊蕉 蛇皮果

啪一大堆
係咁咬咬咬
咬到爆汁
再一次過吐核
好正好甜

脷都損

血葡提

但個底有鼻毛

麒麟果!

天山雪蓮

番荔枝/釋迦果

山上既大樹香蕉 紅色既

kiwi berry for sure

魚柳bell

樓主一嚟就講左我最鐘意食既生果
小學第一次食蓮霧就已經愛上佢
btw 人參果都好好食

之前都覺得幾好食 但果次之後再冇食過

蓮霧真係好正 好清甜

早幾日老豆買左隻硬既柿 好撚好食 可以連皮食 有無人知叫名

唔知叫乜 沙漠食過 勁撚好味

唔知叫咩名 成日想搵黎食都搵唔到

K[img]

水柿？

有冇百香果同好

恐龍蛋, 又大又多汁

香瓜？

紅毛丹
細個以為佢係荔枝既進化版

係菲律賓見過黃色既生果
但唔知咩黎
想食番

高準pos

我試過親手摘火龍果 入面係紅肉 多汁過白肉好多
我之前見過超市賣金色火龍果

熱情果/百香果 咁好食竟然冇人提

冇人講紅莓

枇杷，黃皮，冬棗，人參果

韓國一街都係

菲律賓舖頭有好多，早兩個月行過環球大厦見到

蘆菇

一定係油甘子！
雖然苦但苦完之後有種甜味

成班唔識食 識食一定百香果 落埋蜜糖

枇杷果

黃皮？

恐龍蛇花果

九龍塘有間西餐拎嚟做伴碟
個味好似有兩種生果溝埋咁
我都係嗰次先見過

周圍都有得賣啦

枇杷

牛奶果

越南野，太易爛出唔到口，一定要去當地食

會唔會無人識 行一轉街市都大把
有d人叫霧蓮

紅棗

以前公司做清潔個姨請食，以為係小蘋果嚟，但有種好清甜嘅味度，口感係爽。佢話脱水曬乾就係乾貨紅棗！ 我好想買嚟食下

百香果酸到

清潤甜美

叫 雞蛋果又或者蛋黃果

又BINC

呢個post成班小學雞大驚小怪

叫冬棗呀
大陸，韓國有出
大陸北方出既好食好多倍
有年出差老闆比左d 話上供既
真係好好食，之後有時會買，但都無買到過咁好食的了

成日都見生果鋪砌到佢成座山咁

楊梅勁正
另外仲有蘆菇果

最撚憎食天桃

原來叫冬棗 ，香港有無地方有得買嚟食？
佢請我食果時係一盒盒咁賣嘅包裝

有冇人知呢個係咪生果?
係咩生果?

Royal級水蜜桃
冷門在你買唔到

龍珠果

仲有一隻叫Chocolate pudding fruit/ Black sapote 食過一次覺得好得意

街市有 當造個陣成日買

人蔘果
紅毛丹

如果你食果重係比較大隻
差不多細梨咁大，膠盒的
咁係韓國貨

大陸果d 就當做街市有

見大家d例子比較普通
舉兩個少見d

南果梨 - 極香，有酒味
象山紅美人柑橘 - 皮薄無渣無筋，滑到好似食啫哩咁，極清甜。愛媛柑變種

但要買貴d比較好，好多魚目混珠

冇酸吧。。食親都甜, 好重芒果味
雪凍最正, 街市間中有

花lin

加埋乳酪一齊食。屙到腳軟

乜鳩r水蜜桃，搵暈成個油麻地果欄都搵唔到